加入新角拉登？沙烏地阿拉伯王儲買下《拳皇》開發商SNK多數股權成最大股東

擁有《侍魂》、《餓狼傳說》、《越南大戰》、《拳皇》的老牌遊戲公司 SNK 傳出有新
買主的消息，韓媒 bloter 以獨家方式報導，買主竟是當今沙烏地阿拉伯王儲，穆罕默德
·本·沙爾曼 （Mohammed bin Salman）。

依據 bloter 報導，由沙爾曼王儲 100％ 持股的遊戲公司 EGDC 達成以 195 億日圓收
購 SNK 33.33％ 的股權協議，整個收購案將於 2021 年 1 月完成。

不知火舞包頭著黑袍

人物自爆

係咪想攻打越南

呢啲小學生打嚟打去嘅戇鳩game都有人買😅😂

左起：king、不知火舞、坂崎由里

有乜遊戲唔係比高低

SNK 係成代人街機 ARCADE 童年回憶黎

不知火舞

不知火舞都變不知火幻庵

Metal Slug
主角係無限復活嘅聖戰士

想睇不知火舞cos/ av

D女角平平地賣比暗榮整doa算吧啦

snk唔係唔掂比韓國買左咩
而家仲係日資？

咁多年都係越南大戰

出個新遊戲，伊朗大戰

上次就整個中國隊做主角隊
今次係咪整個沙地阿拉伯隊做主角隊?

SNK到底要轉手幾多次

可以出美國內戰

越賣越值錢

都仲值錢 死未

再爆衣

日本—南韓—日本—中國—沙特阿拉伯

幾時賣過比大陸？？

以前每年動漫節SNK都有擺檔
唔知個香港分社收咗皮未